有冇人發現侵侵d反應好撚快

除左其中一次因為大豆問題拖撚左幾個月先出手之外
其餘都係1-2日之內出手回應共產黨